收到風，香港電台準備炒利君雅

今日上咗大房照肺，封解僱信已經印好，欠幾個大老細簽名

唔好問我有冇fat check
唔係所有洩密者都有把握唔俾人炒⋯

立場請人

去邊都有人請

蘋果，有線

炒囉
炒完又上國際頭條
班高層覺得搞記者同行真係咁容易解決？

此處不留人 自有留人處

連登眾籌備比利君雅

根本成個香港所有高層都有問題

正

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

頭條新聞都播得 咁就炒

捐錢

林鄭班pk一定嬲到震
等佢落咗台之後再請番

立場終於有台花

Push

我一定課金

P

推

唔撚係掛 隻手遮天

自己做新聞KOL

呢個時勢炒，會唔會戇鳩啲？

咪放流料啦 rthk會炒利君雅?

唔好推未comfirm消息，到真係比人炒左先講

都俾人炒仲照咩肺
屌柒佢地啦

Rthk容得下頭條新聞，容不下利君雅？

唔好亂傳好冇

去100毛

咩係fat check？
check佢有幾多脂肪？

pish 炒人依個我就唔係幾信呀

推畀南亞人睇囉

連登仔麻煩用下腦 是但打句野出黎就信咩 仲要P牌仔
負皮 上一頁 THX

咁易炒人
頭條新聞班人比人炒左九世

fact

炒人理由？

我唔撚信炒佢呀
佢依家係香港電台金蛋
可唔可以起死回生都係靠呢獲

立場有立場姐姐

我第一個課金俾女神

頭條新聞都冇事 點會炒佢

香港心聲利君雅，會生金蛋的。東家唔打打西家囉！

P 牌

籌6個月人工，等佢慢慢搵工

其實無fact check就縮番入老母個西啦。

9up目的係邊呀P牌仔?

唔使講咁多，之後佢去邊我就課邊

快撚啲炒

炒既話唔會再睇港台，節目這質都咁話

又吹水

森哥同小豪子都未撚炒喇

眾籌俾立場請佢

去立場，蘋果

唔係咁on9下話

on9

記者問得尖銳就要炒?

咁唔好要記者啦

Fat checked
脂肪好少

請善用起底功能 請勿回覆

鳩up黎

好呀 等比人放上國際舞台無限放大
唔洗驚大把人請 立場 蘋果 有線

港台敢炒佢?即刻罷睇
佢去邊間睇邊間

唔炒既樓主死全家

咪撚再打飛機啦
醒下啦連登仔
727po沉撚哂啦

有料ge人
此處不留人 自有留人處

收到風，727班牛屎仔call咗火星人帶埋死光槍嚟射示威者

請善用起底功能
一日出10個post，個個post都無人理，可信性自己諗

佢兩個好似唔係直接僱用

好呀
咁以為罷睇罷聽香港電台

blocked

告Q佢上司種族歧視

養立場、蘋果
唔爭在養多個真香港人

p牌

咩事炒 係咪種族歧視先

唔好玩啦明星級趁聞從業者邊有可能炒。

呢個時候炒，我唔多信
最多唔比佢再去問問題，做主持

扮乜撚野 明係分化啦 RTHK報實事

即磅水

公務員點炒?

香港電台反政府最犀利點會炒呀大佬

樓主係雞係公廁
fact checked

頭幾個reply真係智障仔嚟
鳩嗡仲要認真討論

識人黑底，佢親戚個呀哥做ptu，係茶記聽到老闆收到風，有錄音講，你老母比狗屌

Fact checked

咪急住屌RTHK先 睇下樓主 「收到風」

屌 大家唔係信個p牌仔呀？？？
頭條新聞都可以係到
點會容唔到利君雅

咪閪吹啦,又乜撚嘢收到風收到風
有證據但我唔想攞出嚟
成個蔣麗芸咁樣

梁家榮食屎

屌你老母 d高層係咪痴撚左線
利君雅 可以去立場或者蘋果

P牌仔, 我勸你少講D ON 9 的說話

應該係堅

起底，樓主製造白色恐怖， blocked

rthk正常唔會隨便炒到人

無source就收皮啦p牌仔

收聲啦P牌仔

真係請,再捐五百。

屌佢老母

冇可能炒

可能升職加人工

間接落面同直落面分別

blocked
上一頁

佢一定唔會比人炒，我賭命

Block, 上一頁

咪再推，直接block 完上一頁]

rthk同政府撐到衡架 點會咁就炒呀

Block la

呢d垃圾po就咪再推啦

邊個同香港人對抗
受害者就有香港人撐你 唔洗驚 唔洗妥協 實撐你

仲有實習嘅立場鼻涕蟲妹妹

咁夠彊 大把人請

勞工處告鳩佢 係咪政治考慮

咩原因要炒？

呢個是正式錄用的網軍嗎？

政府又想助攻，咁你係抵比人話，你做得好使話你，依家係咪想滅聲？又做白色恐怖？

一定有人請!

fact check先啦

放呢d流料有撚用？

利雅呢個level, BBC, NewYorkTimes, StraitsTimes都會爭住請。
RTHK執到啦

咪係

咁都炒咁港台大把人要炒

尋日問完佢，轉頭炒佢，下次林鄭實俾記者啫撚死

佢夠彊炒 大家去平機會玩大佢

請善用起底功能，呢條假膠出過以多“收到風”post

同埋出完就潛水

now 請佢，立即贏

如果成左事實，解顧信邊個簽名，就係下個目標

淋奠嬲豬搵rthk高層黎屌我都信
但我覺得最多叫做照下肺做樣畀返淋奠睇
炒既話引起個迴響肯定仲大

收到風，樓主老母今晚比狗屌

立場姐姐直情要攞諾貝爾獎啦
比黑社會打到傷哂仲單拖繼續影
無可取代

P牌

做youtuber都可以自給自足

如果炒一定定要搞大佢
facebook全世界都因為元朗單野識佢
幫市民良知發聲反而比人屌

如果炒就搞大佢

我係唔會信架

唔信被炒
咪再推post

fat check

收到風，你老母俾狗屌

佢有咩做錯

試下囉

呢d secrets係人都post得喇，邊有可信性

蔡子強：「罵殺」和「捧殺」

【明報】魯迅曾經寫過一篇文章，叫做《罵殺與捧殺》，見於其雜文集《花邊文學》。文章中說，殺人有兩種方法，一種是「罵殺」，另一種則是「捧殺」。

簡單來說，前者就是明刀明槍，把你罵個狗血淋頭，批評得體無完膚，誓要令你聲名掃地；相反，後者則是糖衣陷阱，表面上把你讚到天上有地下無，但實際上卻是不安好心，要令你頭腦發熱，為你招來妒忌、麻煩、甚至敵人，製造矛盾和衝突，再由別人出手，送你上路。過程中，幕後黑手自己乾手淨腳，天真一點的受害者還要把他當作是好人。這就是笑裏藏刀的伎倆。

為了進一步說明，且看以下兩個例子：

●例子之一：

最近劉細良加入政府，惹來各方反彈。曾鈺成在報章撰文，批評他一向敵視左派，是民主派的打手，行文用字雖然尖銳，但總算明刀明槍，可算是「罵殺」。

真正工於心計的反而是，有高官私下向報章放風，說：「07年曾蔭權順利連任後，必定會再有安排，他(劉細良)或者代佳叔(劉兆佳)做中策組首席顧問，又或者接曾俊華做特首辦主任，也說不定。」

朋友，這就是「捧殺」。愈想你死，愈要這樣說。這就是殺人不見血的地方。

●例子之二：

本周二，某報忽發奇想，用上大半版，搞出一個所謂「『曾班子』勢力分佈圖」，在律政司長黃仁龍一張相片旁，加上如此一段：

「最近有傳聞指出，當曾蔭權2007年連任成功，到2012年便屬意由曾俊華接棒，之後便由曾蔭權刻意提拔的黃仁龍『繼承』特首，大有當年鄧小平隔代欽點胡錦濤的影子。」

撰文者之聯想力，真的是異常豐富。我想曾蔭權如今連自己能否連任，心裏仍然十五十六，究竟還有何本事搞出一個「繼承人」出來？還要是「隔代」！可憐一個黃仁龍，這樣的受吹捧，這樣的被「擺上」，真的是「多得你唔少」，勢必又惹來「萬箭穿心」。

其實，被人tipoff為這個「曾班子」成員，相片大大張被登在這個煞有介事的「勢力分佈圖」中的官員，只要稍為清醒，相信定必提心吊膽，明白到往後都沒有什麼好日子過。

這就是政壇爾虞我詐、驚心動魄的地方。

試想想，如果羅兆輝當年最初不是被傳媒不斷吹噓，捧作什麼「地產神童」，到他跌下來那一下，一定不會那麼痛。對於一個名不見經傳的人物，八卦雜誌就是連「踩」的興趣也不會有。所以當八卦雜誌在你身邊鳴鑼響鼓，努力當「啦啦隊」時，它可能同一時間耐心地等的，就是你重重跌下來的那一剎那。

世途險惡，從政者，定必要頭腦清醒。大家千萬要小心，把你高高的抬起來，和想將你狠狠地摔下去的，往往就是同一個人，同一股力量。

中文大學政治與行政學系高級導師

證明到係堅料就call 我解block
thx

Hide Blocked User - 中非打BBQ

立場冇電視媒體

用吓嗰腦啦

搵梁家榮墊屍底

做得咁好做乜炒咗佢呀
特首唔屌得咪撚出黎見記者啦

有冇圖

「收到風post」唔駛認真住

點解要炒 頭條新聞日日屌政府

咁樣都叫堅料
係比人炒遲早都通天

咁似大埔年

係sor9

港台會炒喱D人架咩?

連登仔要被人fake幾多次先醒

利君牙仲高質

721 36槍
五大訴求
我地咁耐以黎都打得好靚
唔好淨係focus係元朗到！

返黎啦大家

兩間都有財政問題

P牌仔收皮啦屌你老母

影翻張職員證先

樓主做緊cctvb?

p牌仔

收到風樓主老母俾狗屌

政府炒人要好多步驟
你以為想炒就炒

我養

支持利君雅參選立法會

咁就國際新聞啦，推。君君大把人請

嘩如果炒佢 我驚佢啲同鄉發動聖戰

收到風 好多人排緊隊屌樓主老母

收到風，兄弟講野冇人理

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

樓主，我係三樓大房 你係邊呀？

無可能夠膽係呢個時候炒人，最多調職或者雪到完約。
但唔洗驚，而家佢ge聲望大把野撈

你地覆之前
睇下有冇P牌先得唔得？ 編號27萬
起埋底一望 屌block得
點解你地會容許咁多P牌帶風向

未fact check，但我信e個仆街政權會咁做。

發夢我fd做rthk 完全無咁既事

咪聽佢9UP LA

係咪要仆街先做到高層?

認同

唔係好信
新聞組一向高質點會因為咗講句野就俾人炒

P牌又放假風想失焦

叫佢選立法會，會贏

點解係鼻涕蟲？

收到風
樓主老母係雞
向砵蘭街做
100蚊有交易

夠膽炒，香港人同你死過

佢做左d咩？

公務員話炒就炒？

唔多信
但利君雅怕咩無人請
新聞界KOL

告佢種族歧視/歧視女人添呀

垃圾post

食屎啦p牌

柒我都唔撚信

請善用起底功能

P牌 負皮 上一頁

fuck you

笑左出聲，多謝提供笑話

眾壽助養佢

洩咩密？？
幫到個運動啲咩？
戇鳩
失晒焦啦
屌你老母

555...

咁高汁嘅記者度度都爭住要啦

樓豬出過既 POST 好有可疑

BLOCKED

P牌仔收皮啦，block

佢幾時炒，我就幾時罷睇港台

Rthk會咁做？
咪傻p牌

港台都仲有編採自由

去傳真社做 ，敢言 追求真相

炒你老味

又要解決提出問題既人
狗共好波

樓主p牌仔

P 牌仔

又係收到風

RADIO TELEVISION HONG KONG (Civil Service Vacancies)
Assistant Programme Officer in Television and New Media Programmes
Salary : Master Pay Scale Point 14 (HK$28,725 per month) to Master Pay Scale Point 27 (HK$53,195 per month)

連登一人一蚊課到立場請佢

洗唔洗炒埋頭條嗰班

應該係話50-70後既思想都有問題
始終諗野個思維同現代社會有小小出入

高層全部都離地撚

收到風 樓主係on9仔可以block

炒你老母!

樓主係公廁 Fact Checked
BLOCKED

係我就攬到實唔放啦

可唔可以等佢真係比人炒先講
準備準備……頂你班人唔順

fat check.....P 牌仔

炒你老母個西啊

Rthk wor 點會呀
佢地唔係紅底
如果唔係點會做頭條新聞呀

課金俾立場請

利君雅講嘅問嘅都係一般市民要知,政府要回應嘅野
機本上唔叫有政治色彩。
RTHK又一直都唔係紅媒,仲要係我地撑嘅。
憑咩抄利君雅?

咁就on9喇
話比西方知基本權利
全部嚴重受損
早日撤資
利君雅人才黎既
除非所有自由媒體都無哂 唔係就一定有人請佢
連呢D媒體都無埋 香港人早就移撚民 仲諗份工咩

真正和理非力量 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責

港府隻手遮天
干預港台

利君雅個位好似係公務員?

去BBC 啦
將真相揚出海外

唔信

我又唔擔心佢比人炒/冇人會請佢
爭在可能唔做港台幕前住

俾錢唔係大晒

不過我一定課

P牌睇都唔洗睇

出聲明先屌啦
保持安全距離 小心駕駛

退一萬部當你真 只要同外國左膠講呢單嘢涉及種族歧視 你估港台會點

一句唔好問fact check 就唔洗fact check

9 up post都上到熱門

收皮啦，利君雅一條友開台都重得

已經起左你底

第一，佢唔係公務員
第二，特首

柒婆係柒，但唔係傻

fat check = 肥支票

公務員邊有咁易

有次做live佢好似鼻敏感不停呻鼻涕
觀眾叫佢鼻涕蟲佢仲話返我地好衰

我地眾籌比利君雅開一個台都得啦

利君雅都做過明報

幾時整個連登電視台去收留佢

收到風，樓主係邊？

如果要炒 都唔係呢個時候炒啦

炒佢？
咁係咪連港台都唔使睇

點會呀屌，我唔信囉

炒佢會俾輿論轉向歧視

777夠膽炒佢全城實再哄動, 佢質問政府條片有好多人睇

中非打BBQ
#276415
起底
上一頁

各位唔好失焦點，唔好忘記我哋既初衷同咁多位義士。21號晚唔只元朗既事，上環既事都好重要

沒咩可能啦 頭條新聞都肯播咁多年 點會無啦啦炒利君雅
仲要依D時勢

同消息人士有咩分別
太多流料

基本上高層都係左膠嚟，因為得罪中共根本冇錢賺而加係成個香港都好有問題
要改變香港係要同中共斬纜，但隨時下場就會好似台灣咁
呢一步第時要諗諗點拆

得晒人心炒咪又被圍，唔好做錯野啦

我一定重課

收到風，利君雅識螺旋丸

Fake news收皮啦

成日發出啲怪聲好正

港台算唔算種族歧視？🙃🙃

圖都冇張，屌撚你老母，fact check 英文都打錯，小學雞返去做暑期作業先啦

負皮比樓主

起底 完全封鎖

係港台嘅損失

記者發問要保持專業
利君雅發火係合情合理
但失左專業政治唔中立被炒都正常

利君雅本人？

唔聽呢啲消息呀，問利君雅啦

RTHK不嬲反政府

光復香港，時代革命！

仆街啦，仲要抄少數族裔
告你歧視都得

炒囉屌你老母。 垃圾港台

On9
你當RTHK係TVB？

p牌仔收皮

依家利君雅當紅炸子雞 新聞界既女神
炒20件都未到佢啦

假

明報果陣點解走

希望港台有d風骨

屌你, FAKE NEWS, 快D沉底,
強烈追究上環開槍事件, 政府和白衫鄉黑聯手

係咪啊?
利君雅去邊我地跟到邊!

你咪炒囉, 怕你?

依個世代最唔洗驚嘅就係有follower!

等利君雅自己出來回應就知

岩岩收到最新消息！！！中非打BBQ轉左去打邊爐！！！
Fact Checked

可以咁講
專業就係任何情況都保持冷靜完成工作

冇fact check 就唔好鳩吹
我收到風電腦大爆炸添啊
講咗咁耐未證實嘅消息唔好亂講都仲係成個連登未fact checked料

on9

P牌狗

rthk好pay啲啩
cs apo嘅話

佢只係問左市民想問既野

黑箱作業哂 個個都要睇呀爺做 好可悲

屌你老母港台高層

屌你，香港電台夠膽炒我就即罷睇

收到風 我老母今晚整蝦醬通菜同咸蛋蒸肉餅
Fat checked

收風收風 收你老母。

戇鳩
係炒都炒小豪子同吳志森先啦
香港電台會因為依啲小小野風頭火勢炒人?

不知幾中立
係政府仆街 人地照報

連登仔真係易操控
求其9up話一個記者俾人炒
就推撚到上熱門

Yes

不論是真是假.....一於一人一電郵去港台表揚利君雅的專業態度！

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

RTHK好中立 利君雅係做左好多記者同市民都想記者做嘅野

係要求林鄭同其班子正面回應 唔係兜圈9UP

明報出名全行最低人工 又染紅晒
據聞佢喺港台已經係公務員post
理論上冇得炒

如果係真，去港台示威

自己開咪，節目係講香港人話，打閪工咩

咁唔同呀
一個暗屌你老母
一個當面屌你老母 但一隻字粗口都無既
我覺得唔會炒 風頭火勢

真正和理非力量 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責

香港人養得起良心報紙！
利君雅 真記者！

收你老母風咩

唔多信，港台大把人係咁

你思想都有問題
有明白事理嘅
好似銀髪族遊行嗰班

好想瘋狂中出利君雅，生返個混血港B

信你鳩up

因為香港是中國的

捐左

咁正

fact check?

信你老母

垃圾港台

收到風樓主老母300蚊過夜

唔得啦

推到君雅BB入嚟

Blocked 負評上一頁 好走不送

一定有人請佢

港台好似係政府部門嚟

白痴收呢d風
中風有你份
真香港人會掛住份工咩？
而且咁高質嘅人大把人要

G持君雅BB

未有 fact check 前唔會信

炒咗先算la

都唔同部門
Rthk新聞部上次報假新聞咪畀人屌完囉

想做下個tvb未出聲囉

起底啦 日撚日開埋 on9 post

咁快幫我地PLAN埋八月既行程 ???

要炒都炒哂頭條新聞班人先呀
呢個時勢柒婆仲夠膽做埋啲陰濕嘢?
係都秋後先算帳啦

RTHK唔怕俾人圍？

風頭火勢依加炒左咪又俾外界入政府數
一成都唔信

乜咁仆街㗎，黐撚線

無得唔睇 尤其頭條新聞
全部好中post 好貼地

港台一向唔怕佢老闆 好心樓主開少d 9up post啦
留言果d又係on9 唔識分析就亂咁屌港台

又無話全部都係

除咗cctvb

負皮，上一頁

睇字都扯扯地
有聲仲得了

你估rthk係cctvb？

元朗要打 上環都要打
但係咪撚再推何妖

照道理炒人未輪到佢頭條新聞都仲好地地喺度

RTHK工會開左總監波啦

未執咩

即刻課

收到風，有五毛造謠

前晚西環開槍呀

收到風 你老母條隊由荃灣排到柴灣

唔會的

真係炒咗，又攪一次九龍區遊行，由旺角警處行到廣播道

留意返樓主p牌黎
小心轉移視線

屌，憑乜嘢丫

收到風樓主老母被成班巴打喺時鐘屌緊

唔好問我有冇fat check
唔係所有洩密者都有把握唔俾人打⋯

政府炒人好難，更何況佢都冇違規

頭條新聞容得上因為擦邊球
但利君雅直接唔比蘆葦衝講嘢，又質問淋病……老頂唔急，下面班人都驚到瀨屎

夠薑就炒 寫定封投訴信比rthk

冇可能

連登仔係咪成班戇撚鳩？？ 呢啲咁嘅垃圾post 都要推上熱門？ 知唔知搞到有用嘅post沉？？

屌你老味，圍鳩港台啦

今日唔圍仲有記者敢出聲

炒都之後

唔怕 大把構構等請佢

樓主係P牌黎架
相又冇, 圖又冇, 你地係咪蠢成咁
用下個腦啦屌你老母

你班友用腦諗下真唔真好冇，人地講兩句又冇証據都信

唔撚俾得佢炒，梁家留沙田屈示威者夾斷手指都未撚計

p牌仔 都好信

你識撚扑咪咩
技巧黎架
連續咁問尖銳問題 步步進迫 聽起來黎似發火
其實係想被訪問人個腦短路 發火 或者講錯野
就算唔答錯野
成個畫面都睇得出柒婆 肥聰 面有難色 柒撚懵懵
現在係影像時代 表情都算一種回答
所以好多時官員錄音機咁重覆講野成個太監係唔想自己答錯野
最經典運用純熟例子 林瑞麟

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

港台先唔會炒人

Can you please find your lost brain before you post anything ?

港台係良心電視台 唔好抹黑

無錯， 利君雅而家個post 應該係助理節目主任， 應該係公務員身份， 鐵飯碗

專業失德

照肺定炒呀
公務員secret page話照肺咋wor

過立場同立場姐姐

呢個時候邊個炒利君雅就係引火燒身，再幫淋病加多條罪

利君雅自己開channel 即刻月供

P牌你就知咩事

佢咁靚咁叻，驚閪俾人炒咩

港台不嬲唔聽政府支笛喎，點會炒佢

頭條新聞都仲未死 會炒利君雅？ 樓主弱智

大家唔好人講乜就信乜
用腦諗下都知，RTHK拍頭條咁多年

頭條新聞10幾年都仲係到點會炒

又一個P仔鳩吹

利君雅好多年前Tvb已經好欣賞佢
嬲得濟冇睇清楚 唔好意思 自隊

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

收到咩風呀？
圖呢？片呢？
作故都專業啲啦 笑死人咩一毛

有無link

流料！
收皮啦！

港台記者應該係公務員
炒公務員唔係咁易........

收皮啦！流料！

炒到既咩 ?

有錢請人証明大家都有課金

其實我唔多信，係炒都唔係而家，炒左一定公關災難，第一日出黎撈咩

覺得炒左之後
d藍屍同林鄭就唔會鬧港台係「妖言惑眾」？
做得高層都係低智

佢公務員位嚟架

最多份appraisal 花

炒乜？

哦，閱

啱啱先直播緊視點31

過左3年未先

未，但多數都係extend probation

成個台, 唔計頭條新聞嗰班, 今日都有個香港選民喇, 唔信咁就炒囉

聽講 利君雅有d家底 養埋連登仔都得

上埋國際報
到時利君雅紅到去外國做記者都得了

佢啱啱話我知係假消息喎！！

利君雅係因為CCTVB咁既玩法先走/被炒
唔會再返去紅底CCTVB啦

really?

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

佢係助理節目主任喎 唔係普通記者

其實正常唔會 RTHK 立即有公關危機

我包養佢

我地搞眾籌

兩個利君雅被炒的 post 都係 p 版仔出，大家心照

香港人冇嘢多
係錢多課比佢過檔

問題係點解要炒？

立場姐姐呢！

雖然我唔係佢朋友
但係佢敢係依啲場合鬧爆林鄭
我覺得以佢性格
會係據理力爭
上大房照肺？佢唔駁到個老細抽筋咩
成件事佢冇做錯

人哋土生土長第5代喎

去 viu

咩原因
記者盡自己職責都炒?

又俾人spin

正解

佢未必公務員約。

不如集體寫表揚信讚佢

有用的
行政部會將啲表揚記落appraisal 度

一齊整靚佢個appraisal 希望佢唔好比人炒

yes

Fat乜撚

X大X？

我唔撚信啦
問幾條問題比人炒
又唔係郁手打佢
on99樓主吹風嚇人

全部都係時勢造英雄嘅垃圾既得利益者

係咪以前做過ATV嗰位？

佢個職位係助理主任，好似係公務員編制來，好難炒

得罪林奠

種族歧視好大罪

垃圾P牌發流料

收咩風呀 發嗡風呀？

禮金重聘

唔炒你係咪切柒？

咪就係
即時變成香港政府干預新聞自由
壓迫新聞從業員
外媒左膠最鍾意報呢啲

咪呢啲少事又話搞大佢啦 香港人同連登仔都無無窮無盡嘅力氣多線發展架喇 呢啲次一層嘅嘢就等自然解決啦 何況民主女神 點會無人請 呢啲無謂言論請收埋

請善用起底功能 垃圾post 咪撚推
推返上環post

收到風，樓豬老無比人炒

養我啦

你個係咩風，又邊位親戚朋友講你知

好撚慘
屌係咪有行家唔抵得又歧視佢個種族竟然可以做到咁高位？
點解幾年前已經9up傳佢針對示威人士，依家又比人炒

周圍都有人請

又係呢d收到風xxx嘅post

收你老母風 電台做都無你個風

走啦p牌

柒婆咁小氣

即俾

無做啦，今次直播佢係外援

以佢名氣+實力，係傳媒界再搵唔難， 反而係rthk 損失

因為佢中左少少煙所以鼻敏感。

冇記錯係立場上水live，仲唔小心反左兩次前cam，未睇可重溫

唔好再推
停
推返啲有用post

蘋果實請

呢D題材係好敏感

上面屌RTHK果班人
到底有無睇過RTHK報導/節目

只要係保護到新聞自由，香港人一定出錢出力

Show Blocked User - 中非打BBQ

麻煩各位手足幫手推埋哩個POST
要求連仔限制P牌仔出POST
唔好輕易比佢地帶到風向

我地係要focus 5大訴求 唔係成日睇埋D fakes news post

其實利君雅係公務員嚟，邊有咁易炒吖。

#唔好問我點知

你咁講野唔得嫁
繼續支持立場姐姐
繼續支持利君雅

Sorry撳錯負皮

政府帶頭歧視小數族裔？南亞人知唔知？

收fact就收皮啦
仲叫人唔好問你
係咪想被人踢爆你五毛

問問題都炒? 高層自己落去同淋病關埋房門開記者會囉

種族歧視，又上國際A4

叫人講人話呢句己經過左火係記者立場黎過

利申：扑過咪

流料嚟

全靠利君雅，港台收視 keep 住咁升。

高質記者唔驚無工開

佢而家炒利君雅咪同台立場持相反

招呼下廣播處長…

咪9up

唔好推

P牌又無證據

炒你老母個閪呀P牌仔

封鎖，上一頁

又9up

炒左去bbc

呢個post反映左連登仔有冇批判能力
第一版comment有成千正評
提出質疑嘅comment得一百幾正評

冇fact check就咪出黎鳩up

所以咪乜柒都問唔到囉記者

有L用咩100毛，又變咗耻笑式，有時報新聞係要認真mode

果日被打的立場小花gwenith 也是靚女

推民主女神做區議員啦 去多小數族裔嘅區分更有勝算

炒咪炒，大把人請

有料邊怕比人炒💪🏻💪🏻

梁家榮唔會肯簽

港台屬於政府，利雅君如果係公務員，就好難炒。

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

唔好亂咁吹風啦

Rthk wor清

Delete 假消息

收到風，樓主將會比人block

樓主三毛
大家小心

Rthk啲高層全部鬼頭黎
咁易炒？

唔奇丫...話哂港台都係政府轄下機構，平時【頭條新聞】已經時常奚落政府，佢公開場合仲要追問得咁激烈，林鄭忍無可忍都唔奇!?

又係你啲P牌放假料
食屎啦~

[7.21] 上環義士很可能已經死亡

我炒埋你老母臭閪添呀P牌仔，老作

問幾句就炒, 你估香港電台/梁家榮會俾幾多人鬧 + 圍...
唔會有人呢個時間攬炸彈, 係都等件事完左先算帳啦

就算fact check唔倒
起碼自己都諗吓單嘢嘅可能性真係好低

屌

助理節目主任好似係公務員職位

連登人課金佢繼續做記者

港台政府嘛

唔多信

此po已完，勿推

實係被調去做體育記者，財經記者
跟住等你自己走
政府佬一向都係咁迫死你

有實力唔洗驚無人要

你咪炒囉屌你老母，二百萬人一人十蚊夠利君雅退休呀

佢去到國際性新聞機構都有人請啦

出面大把良心媒體，洗撚驚？

此post已完

如果港台炒她，200+ 出嚟撐她，要求炒她的人離職！

[咪撚推廢po啊
推流料見一個block一個

唔好意思借個位黎

你老味上環元朗我睇曬

風頭火勢，班高層未必敢現在炒! 最多壓壓佢。其實佢問得出嗰啲問體肯定有啲打算，氹仔唔會浸到蛟龍！

屌你老母P牌仔

收到風，你老母被狗屌緊Tim la

又收到風

屌你啦, 邊個話立場無台花!? 我係馬仔姐姐fan屎黎!!

曾智豪都未炒得

直頭係point 14起薪
好撚難考

曾智豪係自僱人士嚟
Freelance合約
吳志森都係

如果係就要炒，咁吳志森曾志豪比人炒左好耐啦

召見讚佢姐

收到龍捲風係咪

一人兩蚊夠佢一年人工！一年內唔信搵唔到工
正義必勝！

又咩風呀 屌

課到佢開間電台出嚟都得，信嗎？

收到風，香港電台準備直播樓主老母做鷄。。

咁我地要重課立場

起底 完全封鎖 負皮 上一頁

唔好再推冇用post

一定大把人爭住要佢

人地公務員位黎架

支那文革餘孽

就算係炒，都唔急住依家炒，係都多一排先炒啦。。依家炒只會令政府添煩添亂丫，除非署長又唔妥香港之母啦

早一兩年仲喺CCTVB
公務員三年試用，試用期內都未係穩

🙋

公務員就算係試用期內炒人程序都好繁複

頭條夠多年都未cut

上左大房可能係話佢問得太好升職加人工呢, 炒左先再講啦.

fact check左再講

一定有人請之餘，眾籌畀佢做獨立採訪都仲得啦

成班港台CREW笑左
假到咁

樓主

放流料之前加段錄音啦
真好多

盲字都唔識隻就話啫，有流利中英文學歷，分分鐘仲識寫識講鄉下話（巴基斯坦），仲駛驚？

滲透人員發佈假消息，挑撥離間

樓主個腦入左風
冇人要炒利君雅啊
仲有收到信感謝佢
有熟fd個老豆做緊高層
想講其實香港電台高層都有mon連登
唔好成日屈鳩人啦好嗎

叫南亞出嚟，

係都係利女神自己講，幾時到你係到煽動

樓主未食藥，成日夢到有人同佢講野，收到風

人地大把路樓喇 外媒都開始留意佢喇

流料

[流料］利君雅被「照肺」純屬謠言